世衛形容武肺疫苗初步結果非常積極 英國已經訂購4千萬劑 林鄭是否用北京疫苗？

世界衛生組織助理總幹事艾爾沃德表示，輝瑞藥廠公布武肺疫苗的初步測試結果非常積極，或將從根本上改變疫情的進程，相信疫苗可能會在明年3月之前，在最有需要的群組中推廣。

另外，歐盟委員會主席馮德萊恩表示，歐盟將很快與輝瑞簽署購買3億劑疫苗的合同；英國首相約翰遜的發言人表示，英國已經訂購4千萬劑疫苗，足以為2千萬人接種，如果獲得監察機構批准的話，英國預計在年底會獲得1千萬劑疫苗。

北京入世衞貨
777咪可以同北京買

CALL 謝安琪

咁中醫係主, 西醫為副, 係咪變廢話口號?

香港人唔洗旨意打到真疫苗 政府採購實有利益輸送從中貪走一筆，搵錢好機會

BNO 去英國打

殺鷄焉用牛刀呀
我国醫學博大精深
小小病毒使乜出手

針灸 + 豬肺湯夠做

香港係打復星疫苗

我係唔會受國際政府影響

BNO去英國打輝瑞

愛中國既打復星

無問題